# cc-live

Este repo contiene ejemplos de código elaborados en clase por el profesor Herranz para la asignatura "Concurrencia" de la Universidad Politécnica de Madrid (https://babel.upm.es/~angel/teaching/cc).
